唔好再比黑社會同黑警分散注意力，集中番政權。象棋分析而家局勢。

而家班狗官好明顯就被動等暑假完，一次又一次專登搵黑警同黑社會搞啲大新聞出黎分散注意力，狗官佢地就一啲壓力都冇坐係冷氣房。

黑社會突襲示威者，好難避、就好似煙花同721單野咁。 到我地反攻黑社會，只會令我地損兵折將，而且我地根本都冇情報圍剿哂全部黑社會。

要勇武，就對政府!

黑警唔理黑社會係佢自己輸民意，同埋點解我地要做埋佢份工嘅野?
反正而家佢地係咪都搞9我地香港人架啦，愈多黑社會搞到人心惶惶，d人自動罷工罷市仲好，我地愈有道理反個垃圾政府。

所以，咪撚理黑社會。

黑警擋係個政府面前做condom仔 ，濫用警權，我地而家係無計謀嘅情況下咁死守根本無能力清算佢地，我地要逼使個政府棄車保帥同引佢地落單就足夠。

永遠槍頭對政府，唔洗咁集中理黑社會同黑警。
================================

大家想像下而家就好似象棋入面咁

和理非
象，對家視象為食用次序較低嘅棋子，對家會食較大價值嘅棋子先，但佢地係香港核心價值近乎最後防線，而且佢地唔升格就勇武唔到只可以保護其他棋子，過唔到楚河漢界。

休班警
兵，冇裝備好易收皮，有裝備就過到楚河漢界，可以打橫行，有一個講法係兵仔過河當車用。

勇武派
馬，有時有行動力威脅到對面、有時會斷馬腳而無行動力。

黑社會
炮，依賴黑警或者政府比錢做炮台，有錢就會做野，規矩較特別嘅存在。 就好似琴日天水圍警署成為炮台，炮係背後放暗箭一樣。

黑警
車,好多時候無野擋到佢(超大警權齊裝，高攻擊力，高行動力)，除非我地預先set好棋局，等佢地落單/同時間拎住佢地嘅春袋(eg,就將軍或者威嚇到其他重要棋子)，佢地就會成為condom 棄車保帥。

高官
帥，通常係其他棋子後面本身好難食到其他棋，但係佢本身被食就會波及其他同陣營嘅棋一齊輸,所以會依賴其他棋子。
===============================
而家嘅殘局，每次就將軍都會被對家棋子阻住哂。

每當示威者就將軍嘅時候就會比車/炮斷馬腳四邊圍堵而行唔到，最後比對家食左(捉左)。

食左嘅棋無得番生，除非傾掂悔棋(司法/制度上判無罪)，將對面軍之後可以重新開一局，放番哂d棋上去。

push

自推

以為樓主會擺個殘局出黎順便拆解埋

五大訴求

而加黑警係最後防線
搞掂就乜都得
除非出老解

有諗過不過好花時間，不了

同意，但係而家卡左關

推

覺得佢哋已經搵黑社會做城管

推！！！

推呀

文宣做野，「街坊」一詞超有用